有冇試過係街冇啦啦有人好心幫你？

好幾年前試過返屋企途中冇啦啦落狗屎
係橋底避左陣都冇停
個陣心諗 唉 屌豁出去
遮都唔遮慢慢行返去
行多兩步 冇啦啦feel 到後面有人行埋黎遮我
我呆一呆都未反應得切 佢就講
"咩咁大意唔記得帶遮呀"
原來係靚女黎 未夠30歲
但我完全冇印象識佢或者見過佢
我個陣仲傻傻下 淨係答佢係呀 一齊行到樓下講聲多謝就走左 之後都冇見過佢
但到而加都覺得香港有咁好既人真係好神奇

邊個偷偷留負評就走#

我幾年前都試過一樣既野 係學生妹黎 同我住同一座 但無講過野

如果遮你個位係肥婆你會覺得點

遮到你遮唔到我呀，洗撚你遮咩屌你老母

如果係應該講句唔該 扮唔記得買野行返轉頭入商場

唔會上黎開post

我遮咗個肥婆 之後我就濕咗半身

有啊 之前等小巴返屋企 又係落狗屎 附近又冇瓦遮頭 焗住要淋住雨等 淋左陣就有位好心既哥哥過黎遮我 好多謝佢啊

自己好心幫人就有。

講起落雨我都試過喺路上好心遮埋人，見條友俾雨淋住噤等轉燈過馬路我就上前行埋去遮埋佢：「天文台話今日會落雨做咩唔帶遮 」，佢就即刻好好笑容話唔該晒，之後就同佢吹下水廢事唔出聲會尷尬。

(不過條友TB黎）

好撚仆街